點解依加啲女可以咁濫交

明明自己有仔 仲周圍同其他男仔身體接觸
有啲識無耐就話咩掛住你啊
明明同你唔熟 又無啦啦過泥 搭下膊頭@@

成間u都係雞

出黎做嘢仲多

係咁架咩？！ 有無例子

因為DRY

DRy?

臭雞黎炸

樓主一定好靚仔 我幾廿歲人都未見過

酒吧大把 幾日就受唔住飛左

身體自主呀
因為蠢不停俾男人洗腦要對性開放 等男人可以

介紹黎識下，等我幫你調查清楚

G

誇張到呢 啲仔都無咁猴禽

佢地鍾意玩男人，因為你地好玩，係因為班炫女者做成

炫女者？

仲要撩人flirt佢

有人想掂你呀，收皮啦柒頭

正呀喂

香港狗公多嘛
掉返轉好多狗乸痴埋身，你都未必忍到啦

屌你老母垃圾兒登 去到第2頁都未有人屌鳩個泥字
泥你老母咩

邊有人係5p屌人5p

濫咪好 唔濫邊有咁多西屌

收兵咋

唔覺
佢地對住我都好衿持

仔咪一樣

根本而家風氣係咁

個波成日唉落我隻手臂

唔係點收兵呀

雞呀

人盡可夫

成個世界啊

想收兵囉

泥你老母

我覺得e類女人好撚on9
事後又覺得後悔 為左令自己冇咁後悔就會洗自己腦 懶成熟 懶係看透哂咁
明明係受誘惑堅持唔到

點解無我份

唔好有份好啲

個個出撚到黎個腦都淨係識諗扑野
個個都係咁 中學又唔見啲女咁猖狂

都係個句 呢家啲女攞正牌做雞仲要大條道理咁

留名聽故

仲要明知對方有女朋友都可以同個男仔講「好掛住你呀」